認真咁講,安份守己嘅男仔係無人要的

認真咁講,安份守己嘅男仔係無人要的

出面有幾個post講話一個正正常常嘅女仔
點會無人要
又講話識唔到好男仔
但係女仔眼,所謂嘅「乖仔」,永遠你都係唔會揀

首先講有食唔食,罪大惡極

二講flirt人
大家總會覺得,flirt人,9up姐,你唔係信呀嗎?
無錯,就係9up,大家就會覺得無責任
但女仔永遠都係想比人flirt

最係就有冇手多多
男嘅總係想對住追求對像手多多
一來想試下人地反應,二來透過接觸而擦出火花

好男仔?算吧啦
真係無女仔會要好男仔嫁

好嘔心

係真心鍾意你點會因為冇flirt而一齊唔到

咸4

我做唔到一個仆街

因為我唔識做

放心，我男朋友同你一樣，反而咁樣同佢一齊冇壓力，覺得佢好錫我好保護我。佢同我一齊之前都係A0

有無諗過人地可能都爭札左好耐先咁主動
你咁都唔回signal
好難人地唔放棄你嫁喎

唔係你安份守己
係你細膽 怕無面 要人地做到出面你都唔識比反應
人地咪走囉

自己唔爭取 又唔比反應人
最好人地自己強吻你表埋白送到入你口你淨係say yes就最好喇
自己檢討下 唔好怨人喇

我要呀

屌你知唔知咩叫無人要？
你講到個個都係送上門
然後自己懶清高咁唔接受
咁係你唔要人，唔係冇人要
自己唔要仲要賴冇人要你？

點講呢，如果相處咗一排，人地真係想追你，可以老老實實同你講鐘意你，冇必要又要飲醉酒一野咀埋嚟 比着我都以為你只係飲醉先至亂嚟啦 唔通仲乘機執屍同你春宵一夜啊

屌 好撚應

唔好ff 咁多啦

咩叫安份守已

假如以上你講首所有女仔你都無feel 嘅

咁就算你所講嘅安份守已嘅

又要成個怨婦咁wo

怨鳩人地去左揀第二個

喂 人地比哂signal 你啦 仲想點

最撚好就慢慢追你 氹你 引番你一年半載

你要慢慢比佢吸引 咁先係有安份守已嘅市場？

唔好打咁多飛機啦

好撚嘔心

明明自己垃圾 淆底

但又比個咩名自己

安份守已

反感條毛
總會鐘意其中一個多d
無一腳踏兩船/收晒你地做兵咪算係咁

而如果人地有男朋友咁都仲同你上床，咁呢個女人好極有限啦

你咁做雖然無女，但反而獲得人既敬重信任，君子不乘人之危，唔係下下諗點呃閪屌既

你舉嗰啲例子全部都係你唔揀人，而唔係好男仔無人要你喎

你比女恰過之後依加有女主動溝你 你都唔領情，
仲要開po叫春？
已經講緊唔洗你追，啲女做曬主動，
叫你比反應人姐

咁就係你陰影太大而冇拖拍，
唔係安份守己冇人要啦

點解有186

仲要反感人地
明明人地係你身上放左咁多時間
你咩料

我反而幾欣賞樓主呢啲有原則嘅人，樓主你只係26歲姐，仲有大把時間，你最後一定會搵到好老婆嘅

係咪男人黎嫁
睇文字淨係睇到你根本唔想面對唔諗住跨越佢
受次傷就話不了
又作埋D借口美其名"安份守己"

不如你認真諗下自己岩唔岩拍拖先
仲係個大細路咁
如果我係個女仔
跟你都無咩好日子過 一定湊仔咁湊

最憎啲毒撚ff 自己係咩好男仔 安份守已

人地鍾意你 鍾意到出哂面連你依個毒撚都feel 到

你又對人有feel 都唔去馬

依啲叫垃圾

唔係咩 安份守已

搵你做水泡？

我係唔岩拍拖
我係想直接結婚，然後一世

始果有的話

好女仔得你一個有興趣丫？一定有識貨之人會追
等左三年心死，接受另一個好正常
女仔青春好寶貴

女仔青春好寶貴
呢句重點

中間係零交流，純暗戀
而我又無做過啲咩
到我知道時都驚訝

傻的嗎
拍拖咪就係結婚前既驗貨步驟羅
驗完貨都有機會出事離婚，唔驗就更高風險

拖都未拍好 學咩人講結婚
未學行先學走 自己仆街好啦 唔好累人

係 我的確係垃圾
咩都無做個時就黎
但我追人時就永遠no feel

我覺得至少我搵唔到對個女仔反感既理由
咁個女既同你一樣咁細個，你想佢好似經驗豐富識進攻咁咩，都係怕怕羞羞唔敢approach架啦

太長唔quote
你認真諗下自己個問題 (太懦弱 無把握機會 唔主動 etc.)
之後ready下次機會啦

認真咁講,咁on9嘅男仔係無人要的

咁講姐 人生大事真係話是但就算

我係覺得大家相處舒服就夠

其實我唔明所謂嘅未玩夠係啲咩
我唔知，亦唔想玩

咁所以唔係因為你係安份守己好男人個女仔唔揀你，而係大家timing唔夾，你冇表示佢最後接受咗其他人追求

一嗰個例子睇到你冇乘人之危 respect
三嗰個女仔就算吧啦，本身都未必係認真

就咁睇你係因為陰影而冇自信，但其實拍拖係雙方付出，你想結婚都要願意溝通，同人建立相處模式先可行，就唔係單方面去評價其他人，自己又唔行動，然後慨嘆懷才不遇

樓主，比個溫馨提示，連登始終開咗冇耐，呢度九成都係啲大學都未讀完仲未投身社會嘅細路仔，佢哋講嘅嘢，你要自己酙酌下，btw我真心覺得你為人冇問題

投身左社會好耐
呢度唔係得你一個老屎忽

我都唔明自己點解係呢方面咁撚on9
我真係諗左好多年

求各位屌醒我

我都明網上世界，9up不能盡信
但呢個鐘數都肯入黎9up嘅
我相信係會對我有幫助

我有試圖去做一個仆街
但性格問題

始終做唔到

所謂存在即合理
咁即係樓主照你而家咁樣思維模式，會拍唔成拖係合理

所以你可以好似班A0中女咁繼續自我感覺良好然後結唔到婚
亦可以嘗試改變自己係男女關係上既思維，等自己達到目標
選擇權係你自己手上

樓主係咪啲好悶嘅人 平時都冇乜出聲嗰啲

其實女仔對你有感覺 先會同你flirt
但你當時冇比回應佢 咁個女仔可以點？
只可以等你 其實係睇你中唔中意個女仔
有幾中意 如果你真係好中意佢 你唔會想
將佢讓比人 安份守己係你自己比自己立貞節牌坊
說到底 你係未遇上一個 你好中意既女仔

你話自己安份守己
係想諷剌d女仔 水性楊花 不安於室？？

買餸煮飯家務，行山游水睇書
撚貓撚狗撚雀撚倉鼠
打下機,玩下on9 online game
背包客去過青海，西藏，歐浙，台灣數次

我都唔知自己係唔係叫悶

冇惡意純粹討論

經一事長一智

絲打，我從來無咁諗過
我唔會係啲溝唔到就話人係雞係公廁
唔夾，唔岩timing 都可以係原因

但你話以上個案嘅女仔
係水性楊花 不安於室
似乎係絲打唔尊重佢地

其實見過身邊d女有兩種極端情況
一係第一次拍拖就有個好好既對象，但太細個唔成熟唔識相處，散左
以後搵唔番咁好既男仔/愈拍愈衰

另一個情況就係初初拍拖唔識相處好快散，但拍多幾次開始有經驗，學習到點同自己對象相處。識得揀認真既對象拍拖，d男友愈換愈好（都係d乖仔）

所以到底拍多d拖好定唔好係好因人而異
拍多幾次唔代表係玩玩下，都可以係認真拍（只係因為大家唔岩而散）

係
繼續屌醒我

知就好
唔好引用，比人見到真係會自爆

試分析扮清高,安份守己,君子,on9與無膽匪類既分別
而樓主又真係邊種

sor頭先覆既時候睇唔到

我冇唔尊重佢地 只係呢個現實 係話你知
女性多數處於被動 如果你想搵個靈魂伴侶
我覺得你要努力下 冇咁易架
但明明你都冇努力過去感動一個女仔

你個post一劈頭就話「好男仔無人要」
先唔講你舉例個三個女仔係咪好女仔先，
就當事實正如你所講你係一個好男仔，
咁亦都唔係無人要，
只可以證明到你依個好男仔未搵到好對象，
因為你有你要求，但你要知道你揀人人揀你，
你嘅問題就係一嚟就賴曬落
你覺得自己係好仔 但係無人要你
睇你打嘅嘢唔認為你係感情上有做過任何主動
因為你連接受人地嘅你嘅感情都唔敢

[/quote][/quote][/quote]
2其實係好女仔
只不過我唔識處理，過左時機

我平時對人/對女仔就好正常
但一發覺佢鍾意我/我鍾意左佢

我就會變成咁

都莫講你為人付出過啲咩

中間太多故事，未能一一打晒出黎
同巴打講聲唔好意思
有人話過，一比人知道你鍾意人/有人鍾意你時
就會變得唔知點，我就係咁

主動當然有，但主動得多都會攰
我以前同自己個樣真係好自卑
廿歲前都無影過一張相
係大左，定左形先叫過得去

好唔好仔係人地口中講嘅
我明
放負個陣會唔會賴係某啲因素到
我都會

唔係話付出啲咩
就會有人認頭，就追到手

付出得多，只會當兵
因為只係貶低緊自己

或者人地唔要你唔係因為你安分守己

樓主好型

要做先付出果個
對方值唔值得可以用時間黎判斷
唔岩咪停
有時未必係兵，而係追追下發現個女仔唔適合你，咁都可以停架喎

自覺濁世清流？

其實係自己on9

r/niceguys

你呢啲唔個係乖 乖係愛一個女仔，之後落閘唔比其他女仔入黎。你依家係落閘唔比任何女仔入黎

個個都講到自己咁好，不如樓主你過隔離自稱好女仔個post度交換contact咪得

樓豬講到咁後悔咁
咁咪去做你想做嘅仆街囉

都唔知你做乜

我可以理解到你點解唔食人條女
flirt人就係9up? 咪玩啦

根本就係你唔敢拉近距離

Agger

什麼都好不要緊
不傷身不上心
只需安守我本份

得不到親熱感
都不可傷情感
能娛樂你太好運

什麼都忍不要緊
不傷身都上心
怎可安守我本份

得不到溫柔感
只得到感情分
仍然換不到熱吻

樓主係想話比大家聽自己有幾多機會，自己個package有幾好？收皮啦

咁似我

相信樓主真係好男仔黎 連個名都叫好男仔

我同你少少唔同 我都係你所謂既安份守己
有其他女送到上黎都因為原則唔搞佢
但我拍過三次拖 俾人綠

其實而家我就差在搵岩一個自己睇中既人
俾小小建議你
其實flirt 女唔係咩狗公野 你淨係專心flirt一個唔會算狗公掛
最重要你知道自己flirt緊個個你係真心想同佢發展
同自己女朋友打情罵俏有咩問題先

所以樓主都係諗清楚自己想點先

你只係人地個網既其中一條魚咋 溝唔到扮上菜

成篇文喺度j自己
而唔係咩無人要囉
好撚嘔心
仲改自己名做好男仔

淨係睇到你係度怨東怨西成個怨婦咁
又唔撚正視自己問題諗點解決
就知你呢個人又係一拍拖有咩問題就逃避或者怪自己太好仔比女飛果d撚樣
好彩d女最後無揀你

屌，咁係「你冇人要」定「你唔受溝」呀
有男朋友嗰個都算
你送埋佢翻屋企嗰個，屌你根本就係你縮骨，人地見溝你溝到出哂面你都唔受唔通仲wear爛面皮死纏爛打咩
唔知你有幾大陰影，總之唔好將個賴落人地女仔身上

on9

人地比人哂暗示你 係你唔撚理人

係你唔要人呀 唔係你冇人要呀

痴撚線
你想有條女冇啦啦同你求婚呀咁?

淨係識怨天怨地

根本樓主係到揀緊 未揀到岩自己理想對象又話冇人要 on99

你係金城武咁嘅樣嘅話
啲女話知你毒到仆街咩

又係呢d on9仔以為自己係好男人post
尷尬到打冷震

人地女仔，做到咁主動
你就乜反應都唔俾人
女仔角度一係你唔鍾意人，一係你覺得佢唔正
咁之後無下文帶咩問題？

同你呢d咁無用又自大既撚樣一齊，一定唔會相處舒服好無？
有咩事一定係怪人又唔檢討自己，
要維持一段關係一定係要磨合要大家改壞習慣
成件垃圾咁仲好意思妄想自己可以結婚組織家庭，谷講話湊仔，谷講話老公，你依家連男朋友都未適合做

你講到你自己神咁款啦，邊只安份守己呀

文不貼題，完全揾唔到邊忽安份守己
睇完覺得你係晒命

利申: O6 ,有5次係女主動追, but so what?

我都係咁睇

唔洗啦，你本身已經係一個仆街
淨係識怨東怨西覺得自己太好人又唔撚見到自己既短處

仆街唔係得1種

一種係玩人感情果d

另一種就係你ed 明知人地溝你 你咩表示都冇 之後又話冇人溝 咩玩法?

又黎啦又黎啦
係囉，點解咁好仔又無不良習慣都無人要既
都話所有港女都係雞係公廁架啦

柒少陣啦好無

傻閪
一早有得食 你又唔食
依家扮乜安份守己

你係安份守己 就唔會比個女仔上你張床啦

無腦巨人

支持樓主
自己鍾意人想對方有feedback
冇feedback就話人廢
唔鍾意嘅撲埋嚟
又話人狗公、香港冇好男仔
事實上好仔就係冇呢啲經驗去應付
好人好姐溝條仔要飲醉酒咀埋嚟？
好仔咁單純 過馬路拖下紅都面晒啦

連登真係好多狗公同雞
永遠拎自己嗰套睇人

第一個論點我認同，有男朋友嘅女無論幾鐘意或者咩都好，都唔可以有太親密嘅接觸或者說話

但其他論點.....

懶清高死傻鳩

兒登仔有名你叫

平時都無睇呢個台，
見你寫d野幾有共鳴，入黎留個名

on9仔扮情聖

真心鐘意你但同左第二個一齊

我小學比屈非禮，至此以後完全冇同女仔接觸過

有付出先會有回報
無付出連回報都無
唔係叫你係咁付出
付出幾次無回報就要止蝕

愛情係雙方的
兩個人都付出先可以行到尾
你一直都無付出
另一方就會心淡走
因為覺得你對佢一點都不在乎

利申：曾經approach 過好似樓主哩類型的受情傷男子

見到樓豬d文字就知道佢外表又要睇落好細膽好驚但內心又自大到不得了
瘋狂去講自己大把女鐘意過但又唔食
做咩姐你而加
正一on9仔

原本都認真睇，一見到樓豬A0，